(強勢回歸) 何志平或於6月8日出獄 護照過期料需遣返

香港民政事務局前局長何志平去年在美國被判行賄罪成，入獄3年；他其後上訴，但至今未有結果。據美國聯邦監獄局資訊，何志平將於本年6月8日獲釋，他前後服刑時間約為2年半。

何志平被指以在美國為基地的非政府組織作掩飾，賄賂乍得及烏干達政府高層官員，替中國華信能源公司爭取石油生意等商機，於2017年11月在美國紐約被捕。他其後被裁定7項罪名成立，包括5項違反海外反腐敗法、一項串謀洗錢罪及一項洗錢罪，被判囚和罰款。

據報，何志平的上訴申請已在本月中獲審理，但未有結果；即使上訴不成功，只要他行為良好，加上扣減還押在紐約大都會懲教中心的16個月，何志平料可於6月獲釋。不過，由於何志平的護照已過期，不能合法在美國逗留，預料即使上訴成功，他亦不能立即獲釋。美國政府之前已預告，會在他出獄後遣返他。

https://hk.on.cc/hk/bkn/cnt/amenews/20200327/bkn-20200327214827250-0327_00972_001.html

何醫生返黎可以幫手抗疫 ....

藩籬無命了

直送北京了

坐飛機點揀香港
順便中埋武漢肺炎
直送 火葬場

佢知太多嘢，隨時被消失

直接確診 死亡 火化
一條龍專機服務

點會無deal

希望佢中肺炎

知咁多秘密
要空中解體了